
"General" = "通用";

"Debug Mode" = "调试模式";

"Setup Assistant has finished" = "设置助理已完成";

"Region:" = "地区:";

"Run games using:" = "运行游戏，使用:";

"Library Window" = "库窗口";

"Reset main window size" = "重置主窗口大小";

"Download missing artwork on the fly" = "自动下载缺少的插图";

"Show game titles instead of rom names" = "显示游戏标题而不是 rom 名";

"Manually choose system on import" = "导入时手动选择系统";

"Show autosave states in save state category" = "在保存状态分类中显示自动保存状态";

"Show quicksave states in save state category" = "在保存状态分类中显示快速保存状态";

"Show game scanner view" = "显示游戏扫描视图";

"Hide game scanner view" = "隐藏游戏扫描视图";

"HUD Bar / Gameplay" = "HUD 条 / 游戏";

"Can delete save states" = "可以删除保存状态";

"Show options button" = "显示选项按钮";

"Show notifications during gameplay" = "在游戏过程中显示通知";   // TODO

"Use quicksave slots" = "使用快速保存位置";

"Show quicksave in menu" = "在菜单显示快速保存";

"Show autosave in menu" = "在菜单显示自动保存";

"Show audio output device in menu" = "在菜单显示音频输出设备";

"Take screenshots in native size" = "以原始尺寸截屏";

"Disable aspect ratio correction in screenshots" = "禁用长宽比修正"; // TODO: specify "in screenshots"

"Game View Background color:" = "游戏视图背景颜色:";

"Controls Setup" = "控制键设置";

"WiiRemote support (requires relaunch)" = "WiiRemote 支持（需要重新打开）";

"Clicking on image selects button" = "在图像选择按钮上单击";

"Clicking outside image deselects button" = "在图像取消选择按钮外单击";

"Select first field after setting the last" = "设置完最后一项后选择第一项";

"Draw button mask above image" = "在图像上绘制按钮蒙版";

"Log HID Events" = "记录 HID 事件";

"Log Keyboard Events" = "记录键盘事件";

"Show all global keys" = "显示所有全局按键";

"Set default save states directory" = "设置默认保存状态目录";

"Choose save states directory…" = "选择保存状态目录…";

"Cleanup autosave state" = "清除自动保存状态";

"Cleanup Save States" = "清除保存状态";

"OpenVGDB" = "OpenVGDB";

"Update OpenVGDB" = "更新 OpenVGDB";

"Cancel OpenVGDB Update" = "取消 OpenVGDB 更新";

"Database Actions" = "数据库操作";

"Delete artwork that can be downloaded" = "删除可下载的插图";

"Download missing artwork…" = "下载缺少的插图…";

"Remove untracked artwork files" = "移除未使用的插图文件";

"Cleanup rom hashes" = "清除 rom 散列值";

"Remove duplicated roms" = "移除重复的 rom";

"Cancel cover sync for all games" = "为所有游戏取消封面同步";

"Perform Sanity Check on Database" = "对数据库执行完整性检查";

"While performing this operation OpenEmu will be unresponsive." = "执行此操作时 OpenEmu 将无响应。";

"Delete useless image objects" = "Delete useless image objects"; // TODO

"Sync games without artwork" = "Sync games without artwork"; // TODO

"Threshold for analog controls bound to buttons:" = "模拟控件的阈值绑定到按钮:";    // TODO

"Range: %@ to %@" = "范围: %@ to %@";  // Range indicator tooltip for numeric text boxes in the Debug Preferences // TODO

"Default Value: %@" = "Default Value: %@";  // Default value tooltip format in the Debug Preferences // TODO

"Checked" = "Checked";  // Default value tooltip for checkboxes: checked default // TODO

"Unchecked" = "Unchecked";  // Default value tooltip for checkboxes: unchecked default // TODO

"Shaders" = "Shaders";  // TODO

"Clear shader cache" = "Clear shader cache";  // TODO

"Reveal user shader folder" = "Reveal user shader folder";  // TODO

"Appearance:" = "Appearance:";  // TODO

"Auto (region)" = "Auto";  // TODO

"North America" = "North America";  // TODO

"Japan" = "Japan";  // TODO

"Europe" = "Europe";  // TODO

"Other" = "Other";  // TODO

"XPC" = "XPC";  // TODO

"Background Thread" = "Background Thread";  // TODO

"System" = "System";  // TODO

"Dark (default)" = "Dark (default)";  // TODO

"Light" = "Light";  // TODO
